民意研究所 打 Pori.hk 就得架啦

小小無區
let the fact speak !!

Pushhhhhhh

Pushhhh

p

窮撚課咗少少

幾十都得架。。。集腋成裘呀！

Pushhhhh

感謝！

我無野講

推

幫手推

可以點樣唔開名捐

9打名應該都得

Pusshhhhhh

Push